諗唔到徐睿知都係oh my girl打手(~￣³￣)~

Nonstop fighting!! ᕦ(ò_óˇ)ᕤ

😊好靚女

精神病

u2?

把聲真係聽到扯晒旗，不過係精神病入面造型唔靚

你真係5色ga wor……

笑曬